想收2張JJ 林俊傑演唱會飛

邊日都得 咩位都得
等左10年好多睇
TG ME : wonderfulworlddd
唔該巴打